索尼 微軟各捐一百萬支援武漢肺炎防疫

奶共

Son 之嘛

Apple呢，奶共cook呢

一百萬 真係象徵式心意黎

On9

呃佢地繼續支持ps4同將來嘅ps5

分分鐘係中共開到聲係咁意捐少少

屌

擺明老屈

真 我以爲係美元 係大陸1mil人仔賣個廣告都唔夠

之前想自願捐依家想中共開聲叫捐

保護費

咁覺有D想笑，由其個張武漢加油嘅圖

官都唔夠貪啦

1人1個口罩都無

得個1M
想睇下留言下面班支那人有無人屌柒佢

microsoft 應該係中共 license fee 扣出來.
睇下中共交幾多

仆街捐散紙

Sony 原來係奶共狗 以後唔玩ps4 唔買ps5了

好似捐撚左

唔知有冇1毫子落到防疫度

100萬買棺材咩

收錢個位:多謝你,筆錢一定唔會落人民手

100萬
真係跌撚左

其實中國冇錢咩？
捐錢做乜嘢？
係捐都捐物資啦！

當交保護費

一百萬印5分鐘就有啦🥱

紅十字會
郭美美好似岩岩出獄

俾黎把撚咩
一百萬貪九十九萬
剩低一萬仲要爭埋

同埋咁樣俾錢法係資敵喎

唔知淨翻幾多人仲有命買

屌你就算係美金都唔多啦

一百萬咁少 當做帛金啫

100萬貪官都貪左99萬

100萬人民/美金對佢地黎講好似捐散紙

100萬就由佢地俾啦,都係做下樣

捐錢有撚用咩 咪又係比人貪左去？
菲劣賓有事你班粉腸又唔見咁熱心

損100萬，最後只剩2萬

內地貧病交困女學生死亡 揭百萬善款僅收到兩萬元

sony奶共奶到變son

100萬人仔對佢哋黎講都唔係錢

贖罪券

100萬,對佢地黎講仲好過係中國落個廣告

一百萬口罩都仲叫有d用

希望病毒快d再變種

要各國朝貢

一百萬

一百萬應該同普通捐一蚊一樣 當買支旗囉

屌你一百萬真係比乞衣

捐比紅十字咪又係比班高層買車買樓

加埋係香港買間房都唔夠

人地咁多錢，洗鳩你地捐錢咩

反正都係落係高官手上，算多架啦

呢個數字都係純粹攞嚟維持大陸市場 做下樣啫
咁撚少

依家係有錢冇物資

microsoft 咁奶共
用 linux

係時候加速主義
等班中国人屌柒美日公司

一早衝出去捐左

啲英文字幕

捐錢真心無用
醫療物資同食品先重要

代班領導多謝你 比人鄧冬菇前又多兩條水魚送前

錢

象徵式姐

一百萬做得d乜？乜都做唔到

扮下野渣

廢事比支拿老屈姐

係咪串鳩緊支那：肯認我做老豆咪幫下你囉

一百萬買個人情加廣告
抵到爛

100萬人仔真係象徵式應酬下

老任呢

直接比 老習

1百萬真係當人乞衣

1百萬個口罩就差唔多

不過一陣又比人貪走 冇分別

好求其

收陀地

推

一百萬燒到幾多條屍?

你有知佢仲有錢

1M

幾層就無哂

第一捐錢ON9
第二捐比紅十字會更ON9

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

阿里爸爸捐左十億都唔知做到咩

Fb會唔會捐

用一百萬唻宣傳

其實都要做下野既 佢地都驚攬炒全世界
你知佢地好似老鼠咁 周圍走 禁都禁唔住
周圍放毒 都CLS

百萬當係碎銀

入黎為咗睇呢張圖

1m 咁撚少
似笑鳩佢多啲

屌你老母 抵你地執笠

dllm咁嘅圖都揾到真係服撚咗你

Ching啱啱放監？

新會然？

100萬, 分分鐘大學一個event 都係到

撳個制就有啦，真係印出嚟咩

依個真。 microsoft 1mil 真係當跌咗比乞兒

On9大陸人都唔用

奶共點會無蘋果份，一早捐左啦

100萬人仔真係當做下樣敷衍下中共就算

美國紅二代又有新跑車玩

不如捐888888人仔算啦
好意頭咁

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

microsoft有冇賺過中國錢

當俾乞衣

香港每人派一盒口罩就差唔多

俾D官sip牙la

散紙

講咋嘛 捐去邊撚到先得架

散銀

高官fat fat了

入到支那嘅國際企業話是人裡面一定有中共嘅人
宗教都唔例外
大家又洗乜理咁多

100萬
真係同比1蚊TIPS無分別

奶共屌你老母！
係咪想贏貿易戰㗎？

中共表示 挑 你係貿易戰屈左我兩千萬 而家咪要你逐啲逐啲捐翻入我袋再找翻錢比你

講真門面野都唔做咩

我代黨員同工 講聲多謝先

大企業門面野緊係要做，仲要係中國有生意來往
而且捐得嗰100萬人仔，似撚狗多過奶共啦

1 million真係少撚到仆街

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

反正都係落領導袋
求其啦。

請like, retweet 同 屌柒Tim Apple